兩個腎兩個肺一個心總共75萬美元，唔怪之得中共咁想攞香港人DNA

條片係殘體字
原來活摘器官咁好搵唔怪之得中共由以前摘到而家
支那有14億韭菜今次fat fat 啦貿易戰算得係啲咩
唔夠錢就摘器官
香港班藍屍記得登記健康碼同送DNA俾支共

我個腎禁靚會唔會俾人偷加

支共摘哂你全身器官都仲得

所以大家真係要小心保管好自己既DNA，千祈咪比政府昆到

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

以前上youtube 睇過段片同入面嘅嘢差唔多
不過用狗做

嘩屌

人類嘅話咪仲恐怖

支那地獄鬼國

外國政要、富商咁撐中共都係呢個原因，因為中共收集14億人口數據要配對器官非常容易

痴撚線

唔使偷，會搶

肯撚定睇中香港人乾淨由細開始又打晒啲靚疫苗

推

長壽人的 全身是寶

器官殘撚哂係好事

一週前都有日本人講

我打丁打到腎虧都唔會比個腎你呀

會叫佢地拎塊鏡照下頸以下係咩樣

用個腦諗下毛澤東嗰啲煙鏟點解可以咁長命就知咩料啦

紅二代同高官飲食生活唔節制，經常需要換肝換腎

dun pish

除左個腎，其他器官都得架

邪惡軸心集中營每天工作

唔好睇咁多殘體字

溫故知新

曾憲梓曾患上腎衰竭，1998年在中國中山大學附屬第一醫院進行換腎手術，第一次移植排斥強烈，生命曾危在旦夕；胡錦濤等中央領導人要求廣東省全力以赴，第二次終於換腎成功。

要條丁唔要腎

大陸大把活體可以摘器官

我相信由bb開始圈養都有添

熱狗講嗰時又話陰謀論乜乜盛盛
依家做乜咁多like
又話要因人廢言嘅
骨氣去左邊

不過要捉走一個香港人而冇人知都幾難

大陸死刑犯

殺人失蹤話咁易

其實過去有好多被自殺都係冇人知
你睇公墓有幾多墓碑就知

一隻兩腳羊值580萬

一百隻兩腳羊接近值6億

一個集中營可以養幾百隻兩腳羊

大生意!

怪唔之得美國民主黨咁唔想同支那斷交打仗

共匪一定做得出

被自殺個啲係香港佢死前冇簽紙話捐都唔捐得

如果係活摘器官 首先個人要生勾勾咁放血

大陸地大人多 捉去劏都冇人知冇人理
佢要香港人dna未必因為要器官

國安法新鮮器官直送支那

你又講得幾啱喎

唔敢睇

屌cls

可以令隻狗返生？

老實講個心嚇到喊咗

好撚心寒因為應該係真天滅中共

腎臟黑市都賣緊200k USD，中共點會放過香港人呢塊肥豬肉呀，無身家咪謀你副器官啦，大撚把黑市大撚把外匯啦

再拎啲數據嚇鳩你地啦
全世界大約有46800000位百萬富翁(美金)，200k美金對於佢地嚟講係濕濕碎比得起
呢個數拎晒全部香港人被器官捐贈都唔夠填呀！

睇完果d相真係幾日都諗住

除左賺錢
仲用黎行賄 滲透入人地國家
地獄鬼國

定期抽坐寃獄義士既血

屋企人之前交咗出去驗

新美麗世界咁

即係點我唔明

有高官腎虧
睇過DNA同你好夾...

除了錢，控制埋換器官嘅人或家屬，從此為中共賣名，甚至願意加入做更拿渣嘅嘢，因為唔知幾時又需要中共幫佢哋搵器官。

呢種需求，不分種族、政見，為咗唔想死，國家都可以出賣，全世界任何政要一旦唔好彩，自己或至愛親朋出事，都會跪低向中共求助，中共不滅，將成邪惡霸主。

中共： 我有批靚貨 — 香港人，佢哋出名長壽，架罉全部一級靚貨，made in hk 品質保證。

同我跪低，我就考慮幫你.......

好撚sad

回血劍三峽沖一沖水有人失蹤好正常

武漢男性大學生
失蹤率全國最高
平均高出各地三倍
穩到屍嘅機率係零
三年有二百個失蹤
全部話學習壓力大
同屋企人關係唔好

你未訓醒？
定暈左啱啱醒

大陸無器官捐贈
得賣腎同死囚腎同dna庫
咁快就有同吻合，你估下係邊度黎

肯定啦！最值錢

遲d國安法直接拉上大陸加條罪名判埋監都得

全身都好值錢

有14億人救黨員

有幾難
急起上黎
求其入修罪就得有9人阻到

香港人仲要少暗病
應該唔止75

ECMO本身係一個好嘅技術
但CCP永遠都咁邪惡, 無道德咁惡意使用

好彩我有脂肪肝又肺穿過窿，又近視，腎又麻麻地

好夾嘅廣告

恐怖

粗長賓周值幾錢

祝你好運

咩實驗黎？將2個狗頭調轉身體？

換器官其實要求技術係唔係好底？

攞香港人 DNA 就係為左配對 香港人器官係新鮮無污染 又有醫院用最新醫療設備做 離唔開大陸又可以膠鐵快速速遞

一口氣換四個

X 2百萬人x2個，

計唔到幾多錢了

Push